[四點鐘張Sir] 教大張仁良開記招

日經[四點鐘張Sir]

全能嘅連登仔 埋黎比個正皮教畜張仁良局長 每日開一次記招譴責啲涼薄嘅同學仔

mon post狗張仁良最重視網上力量

正皮係比佢老婆 啱啱wiki左 佢老婆好似出過書撑粵語

突然諗到可以令蓮子復活嘅方法 蔡母用殘體字親筆寫封不自殺協議書燒比蓮子

推